星期一不問價入平牛

Remember I have told you

又中

入咗? 真係入咗?

越來越平

垃圾樓主捨得上水未呀
等緊你toldyou呀

gun左樓豬發大達

24/9開市 27783
現價 26626 （-1157）

千幾點夾唔起點跟toldyou搵食，冇方向求樓豬出山

Follow

收市價高得過開市價我乜都得
利伸燈